點解空中服務員零舍中意叫春🤔

識幾個空中服務員日日都係Snapchat IG到呻返工辛苦，咩班機full load多人有大肚婆bb仔、又咩通頂多更直踩冇得瞓乜乜柒柒

屌你老母份份工都有辛苦既地方架啦，又唔見其他女仔餐廳sales office嗰啲會日撚日係到叫春

到底佢地係乜撚嘢心態

唔叫下春點搵到生意呀

因為你唔會睇返餐廳sales office個啲女仔既snapchat ig囉

以為自己真係高人一等,
應該更多人留意?

等緊人安慰

樓下麵包鋪無哂雞尾包

你成世人未見過雞？ 雞係不停咁叫架啦

一言驚醒洛克人

不停講d 外人唔明既英文術語

同護士一樣

護士講technical term好合理
飛雞係講啲自制「術語」以為自己好專業